我好想拍拖呀 咩都自己面對哂就黎死啦

屋企雙親小學程度
仲有個智障妹妹
仲有個妹讀緊中二
仲要香港發生咁多事
成日發夢企前邊又大壓力
自己又情緒病啲藥加極都係咁
咩社工同心理學家都見哂幫唔到咩
所以想問邊想可以識女點溝

成日都想拎哂啲炸藥去同popo攬炒算
反正我咩都冇

咁樣係咪比自殺左既手足勇敢

喂.... 有冇人理我呀

提升自己 自然有女鐘意你

我成日都話
依個係你有足夠曝光下先有用
日日喺屋企炒股
炒到幾千萬身家都一樣無女

tg mary1991

巴打拍過拖味, 女唔係咁就可以溝到...

未🥺

Tg hugo唔記得

啲tg 有咩用

未呀

搵worker 真心 唔係撚你

7-8年見過都1x個 心理學家都4個 有咩用

想跳但公屋天台封撚死哂 做咩都失敗

有冇人答我我仲係到仲有咩意義

家庭壓力冇你咁大
小弟都係溝唔到女

咁可以點面對...

讀緊書 定 做緊野

做緊野

仲有心機溝女？
我呢排真係無咩心機wor

起碼溝到開心返

同事冇對象咩？

習慣一個人生活就好
愛情嘅野 條件同埋緣分缺一不可
好好裝備自己先啦 心態好緊要

冇... 完全冇

未必架 遇到個岩就係
但一黎就遇到個岩唔易 隨時hurt過單身
裝備好自己先啦 唔係比你遇到個岩都捉唔實
仲覺得絕望

好多方法既 咩都試下 最緊要大膽唔怕醜 首先要識到你有興趣既女仔

不外乎都係 做義工 返教會 報興趣班
再唔得既 玩交友apps 街度抄牌都可以試下

其實要分擔壓力朋友都可以做到 唔一定係女朋友 愛情好難強求

大把手足喺出面撐你…試下群埋其他前線？
呢個時候擺心機落拍拖度收益會好低…

望下身後200萬人都愛你㗎
攰就抖下，我哋會等你

打扮下先啦，努力想要女，通常都好難有女

巴打唔好咁負面，幫你推，好多絲想認識你

啱 呢啲野根本強求唔到
一切都好睇緣份

冇呀

J下睇下會唔會好d

咁可以點姐 繼續等呀 我受夠啦
出面一街閃光燈 唔開心有人依靠下
朋友呢 嫌我煩 block鳩我 疏遠我 搞到我唔想同朋友講 比到壓力佢地

唔准跳
雖然我係巴打滿足唔到你嘅要求
但係你要愛惜自己
連自己都愛惜唔到點會有人愛惜你
有好多人同你一齊行
唔准你自己一個走咗去
唔一定拍拖先至可以同人分享心事
呢度好多人一齊聽你講一齊傾
最後俾個抱抱你

我講左點解朋友唔得

我理你！
面對咁多大壓力都肯企出黎已經好好！

要求連登增設語音功能 唔想打字 好懶

😭😭😭

咁你煩我地啦

想拍拖首先你要識照顧自己，唔係搵份工果種，而係你要關注自己心靈有咩需要，學識為自己情緒負責，好多時候最易影響到自己心情嘅人就係自己。識顧自己先顧到人，我信你得💪🏾

唔好害人啦

hugo1991

同感 真係好想有個伴侶係身邊 自己一個真係撐唔到落去

樓主有咩唔開心咪上黎講

我都溝唔到仔 唔好灰心

炒股唔叫提升自己
有自己專業 有學識 學會談吐 學做有禮之人先叫提升自己。
提升左自己伴隨住有錢 但唔係有錢等於提升自己
唔通中左六合彩頭獎就可以市井變上流雅族? 一開口就知你咩人啦
如果樓豬可以成功修為自我，佢會比由世到大有良好成長環境既人多一份體恤人既魅力添呀

細*